聽講紀律部隊件制服污糟左會好麻煩

救護員朋友同我講，佢當年差d因為整污糟左件制服而畢唔到業

有冇人知其他紀律部隊係唔係都係咁嚴？

唔會 警察有洗衣房

佢地撚有制服？

on9
你都識話學堂
污糟咗咪求其搵個
打到噴血話唔覺意整污糟lo
隨時有職升添呀